<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellthg/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/danielledgy/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplesd3s/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dwight35a/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/diegofh5n/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Despinadf4/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Deshawnefy/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/dgqiivtzn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyriltjy/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dtuyy261/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dudley4t6/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre6/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>共产党百年真相：破坏传统和道德</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Damonfb4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloreswfs/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/cubkczcsd/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="dfqvhnrpcbw/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Columbusgn3/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/1/n13815642.md#1" target="_blank">楚一丁：保护堕胎与否之争的是与非</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/1/n13815642.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13815651-GettyImages-1241500851-320x200.jpg" align ="left"></a>美国最高法院在今年6月分推翻已经存在了近50年的罗诉韦德案。其最根本的意义，在于将与堕胎相关的争议从宪法的范畴转到了道德的范畴，并由此重新引发一场关于宪法的道德.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月02日 4:04 AM					</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/29/n13723639.md#1" target="_blank">王友群：毛泽东发动的“挖祖坟”运动</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/29/n13723639.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13723640-1511012105372382-600x400-1-150x120.jpeg" align ="left"></a>1964年10月1日，在杭州养病的毛泽东的秘书胡乔木，写了一首词《沁园春 杭州感事》，请毛泽东修改。
经毛泽东修改后的下阙写道：“土偶欺山，妖骸祸水，西子羞污半面妆。谁共我，舞倚天长剑，扫此荒唐！”
毛泽东在原稿上批示：“杭州及别处，行近郊原，处处与鬼为邻，几百年犹难扫尽。今日仅仅挖了几堆朽骨，便以为问题解决，太轻敌了………至于庙，连一个也未动。”
胡.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月30日 11:57 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/26/n13531530.md#1" target="_blank">蔡大雅：台湾 为世界点上光明之灯</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/26/n13531530.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13531542-000_HKG2005082097730-150x120.jpg" align ="left"></a>经历内忧外患，台湾走过数十年风雨，犹如一盏风中摇曳的灯火，历经波折考验，却能时刻不息。在这疫情蔓延、中共不断侵蚀全球普世价值的时刻，坚守反共与传统理念的台湾，又让世界看见他良善的光芒，在反共的最前线，为世界点亮一盏盏烛光……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年02月02日 6:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/26/n13531468.md#1" target="_blank">楚一丁：台海两岸的昨日今日和明日</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/26/n13531468.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13531473-1491655-150x120.jpg" align ="left"></a>台湾和大陆，隔着台湾海峡朝夕相望，两岸的人民在不同的制度下，过着各自的生活。中共手握号称世界第二大的经济，想要统一两岸，将2300多万有选举权的台湾人引上马列之路。何去何从，进退之间的区别，意味着是拥有还是失去自由。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年01月28日 6:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/6/n13486836.md#1" target="_blank">【方菲访谈】宋永毅 : 文革与中共内部的倾轧（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/6/n13486836.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13486987-Untitled-1-150x120.jpg" align ="left"></a>本期节目继续专访著名的历史学者宋永毅先生，请他谈一谈他最近出版的一本新书《毛泽东和文化大革命政治、心理和文化基因的新阐释》。这本书从独特的人格、心理及文化的角度，透视毛时代中共领导人的决策及内部的倾轧，以及其如何最终给整个国家和人民带来浩劫。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年01月07日 10:39 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/31/n13471478.md#1" target="_blank">李清：我们都是喝狼奶长大的</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/31/n13471478.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13475093-56-1-1-600x406-1-600x400-1-150x120.jpeg" align ="left"></a>正常人都说我们是喝狼奶长大的。从红卫兵的残暴、战狼外交官的横暴，到小粉红的狡诈，这都是狼奶带来的毒素。问题的根源不在于“喝狼奶”的人，而在于制作狼奶和灌输狼奶的中共。没有了中共，没有了狼奶，没有了狼性，中国回归传统，人性自然会回升，人味就回来了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年01月03日 3:58 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/2/n13476849.md#1" target="_blank">夏祷：彩虹护守的土地 为什么世界不能失去台湾</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/2/n13476849.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13476870-dffbd4ac-5d68-4d2a-81c8-e1ff378e8fcd-150x120.jpg" align ="left"></a>今天，世界上正发生着关乎人类未来的一件事。世人把视线聚焦在一座太平洋上的岛屿。有人把她叫做今天世界上最危险的地方。对岸的战斗机飞来，在岛屿上空轰轰作响，数日内多达百架。同时，美英法荷德日各国航空母舰、驱逐舰、战舰驶来，在海峡巡弋，打造一座海上堡垒，如天降神兵，守护这座岛屿。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年01月03日 6:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/14/n13437270.md#1" target="_blank">楚一丁：与中山之路背道而驰的中共强权之路</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/14/n13437270.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13437277-new_GettyImages-1211159557-150x120.jpg" align ="left"></a>台湾的民主之路──“中山之路”与中国一党专政的“中共之路”，两者背道而驰、互不相容。一条延续传统，通向和平；另一条毁灭传统，走向战争。岁月流转，在现今浩浩荡荡的世界民主潮流面前，谁将顺之者昌？谁又将逆之者亡呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年12月18日 6:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/8/n13423132.md#1" target="_blank">夏祷：两个中国——人类文明的双蓝图（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/8/n13423132.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13422700-1_GettyImages-453714145-150x120.jpg" align ="left"></a>在世人没有察觉的时候，红色社会主义帝国——后奥威尔时代的监控帝国：中国共产党，已暗暗着手接管这个世界。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年12月12日 6:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/7/n13422687.md#1" target="_blank">夏祷：两个中国——人类文明的双蓝图（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/7/n13422687.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13422700-1_GettyImages-453714145-150x120.jpg" align ="left"></a>在世人没有察觉的时候，红色社会主义帝国——后奥威尔时代的监控帝国：中国共产党，已暗暗着手接管这个世界。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年12月10日 4:30 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/29/n13339289.md#1" target="_blank">【思想领袖】文革幸存者：警防美国红卫兵</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/29/n13339289.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/11/id13368330-et-150x120.jpg" align ="left"></a>杨杰凯：在本期节目里，我采访了席（习）·范弗里特（Xi Van Fleet），这位弗吉尼亚州的母亲，公开把“批判性种族理论”（critical race theory，简称CRT）的泛滥与她亲身经历的中国文化大革命相比较，这成为头条新闻。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年11月11日 10:30 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281535.md#1" target="_blank">夏祷：无神论者向神的宣战</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281535.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13281572-7bb82eb793a1cbd48e29e27f71c7a581-150x120.jpg" align ="left"></a>无神论者对神佛的宣战中，千万法轮功修炼人承受了最猛烈的硝烟。这一场建立在谎言上的迫害在全国造成了向外扩散的一圈圈漩涡，在修炼人之外，把众人卷入，成为受害者。正是在这意义上，共产党迫害法轮功，迫害的其实不只是法轮功修炼者，更是亿万无辜的人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月16日 6:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281463.md#1" target="_blank">李天韵：道教遭中共异化迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281463.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13281476-GettyImages-56696746-150x120.jpg" align ="left"></a>中国道教被中共黑手在背后异化，1957年成立的中国道教协会即是在“无神论”的共产党领导之下。再则强迫“思想改造”、“再教育”，篡改教义内容，迫使信众背弃核心信念。对于寻求修身养性，返本归真，不与世争的道教，迫害更形酷烈。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月13日 6:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281397.md#1" target="_blank">蔡大雅：中国佛教史上最大法难——中共毁灭佛教</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281397.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13281408-GettyImages-163287566-150x120.jpg" align ="left"></a>中国历代以来，佛教经历四次法难，但论范围论程度论手段论时间，都不及中共窃政后对佛教的迫害与毁灭。中共灭佛的手段变化多端且与时俱进，有时蛮横凶残，有时极具欺骗性。而其终极目标即是：消灭地球上所有的宗教，消灭人对神的信仰。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月10日 6:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281280.md#1" target="_blank">夏祷：无神论统御的基督教王国</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281280.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13281307-GettyImages-1230289301-150x120.jpg" align ="left"></a>有人预测：2025 年，无神论治国的极权中国将成为全世界最大的基督教国家。这一社会现实，对紧抱马克思主义不放的共产党造成了极度的恐惧。于是，开始了“基督教中国化”的运动。这是共产中国对基督教的宣战。最终目的是为了灭教。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月07日 6:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281088.md#1" target="_blank">楚一丁：中共之无法 皆因其无天</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13281088.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13281227-GettyImages-172632264-150x120.jpg" align ="left"></a>世人皆知中共是一个凌驾于法律之上的政党。然而世人往往不太清楚的，却是中共之所以无法，究其原因，是在于其无天。或者说，在当今的中国，中共偷天换日，将自己变成了如天一般的存在。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月05日 1:02 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/9/n13222895.md#1" target="_blank">【新闻看点】六中或有历史决议 习要回毛时代？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/9/n13222895.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13207196-GettyImages-933489784@1200x1200-150x120.jpg" align ="left"></a>不拘一格为入史册？北京要回毛时代？六中或有“历史决议”，总加速师背全责；我是台湾人，486先生无畏打压；走私反潜技术给中共，华商获刑2年；三种病毒危害世界，网友贴心提醒。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年09月10日 10:57 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/29/n13196137.md#1" target="_blank">惠虎宇：无神论——人类面临的最危险骗局</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/29/n13196137.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13196160-shutterstock_1431674009-150x120.jpg" align ="left"></a>在人类历史长河里，主体文化都是神传文化体系，直到19世纪马克思主义也就是共产主义的诞生，有体系的无神论才正式在世间出现。神传文化和无神论在世间的对立，其实就是宇宙中神对人类的救赎计划和魔鬼对人类的毁灭骗局的最终表现。“信神还是信魔”、“救赎还是毁灭”，是贯穿人类文化和历史的一条根本主线。这是各种宗教、民间传说所提及的人类历史的最后时刻将要上演的一场大戏。这场.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年09月10日 6:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/2/n13206516.md#1" target="_blank">慕岳：百年变局 习近平是在开盘还是收官？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/2/n13206516.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13060391-Screen-Shot-2021-07-01-at-8.02.17-pm-150x120.png" align ="left"></a>“共同富裕”之山雨欲来风满楼；谁在折腾？百年经济史话：活着就好；看得见的政府干预与看不见的低人权经济；共同富裕是伪命题，习近平在开盘还是在收官？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年09月03日 1:03 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/13/n13085641.md#1" target="_blank">戈壁东：中共是这个世界最邪恶的政权</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/13/n13085641.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13085701-150681--150x120.jpeg" align ="left"></a>我们今天在这里清算中共百年罪恶。其实中共百年来的反人类罪恶早已经昭然天下，互联网时代，人们可以从网络上轻易了解到中共所有的罪恶。所有正义的人群，现在都已经清楚地知道：中共是人类有史以来最邪恶的政党。中共代表苏俄窃据了中国政权罪恶累累，是这个世界最邪恶的政权。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月13日 4:36 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/10/n13080590.md#1" target="_blank">【唐浩视界】透视中共：疯狂造假数据四大目的</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/10/n13080590.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13080619-78bea53cfc9e01652cbbffb2d1909b40-150x120.jpg" align ="left"></a>有“中国Uber”之称的网约车巨擘滴滴出行，6月底在纽约证交所上市后，随即遭到中共中央的审查打压；7月9日深夜，中共官方宣布再将滴滴公司旗下25款app全面下架，全面截断滴滴公司的业务运营。究竟，中共中央为何要严厉打击滴滴？滴滴为什么要跟习近平强硬对干？这场官商斗争又将对中共政权带来哪些冲击与影响？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月10日 10:38 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/8/n13077182.md#1" target="_blank">【新闻看点】中共收集孕妇基因 三大邪恶目的</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/8/n13077182.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13077441-0709-DJY-150x120.jpg" align ="left"></a>收集全球800万孕妇基因，中共3大邪恶目的；针对外国人基因，针对性研制药物；研制基因武器，低成本征服世界；化学合成生命，魔鬼复制人？“709”六周年，律师依然在行动；《真实中国》画展。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月09日 10:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/7/n13074809.md#1" target="_blank">【远见快评】习近平发亡党之音？日相一语惊人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/7/n13074809.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074822-798a71e817bc881609d6432f8ef004ed-150x120.jpg" align ="left"></a>习近平七一发表讲话、中共百年后，到现在产生的两个后效应。这两个后效应都很有意思，从中我们可以大致看到中共高层现在处于一种什么样的状态。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月08日 7:28 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/6/n13070693.md#1" target="_blank">纽约中领馆外 “天灭中共”车队环绕巡游</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/6/n13070693.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13070698-150526-150x120.jpg" align ="left"></a>7月3日，由全球退党服务中心组织的真相车队，环绕纽约中领馆巡游，数十辆车的车顶安装“天灭中共”、“打倒中共恶魔”、“EndCCP”的标语灯箱，揭露中共本质，声讨中共百年祸害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月06日 10:20 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/5/n13067969.md#1" target="_blank">中共百年与美国误判 纽约华人学者研讨</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/5/n13067969.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13067971-150492-150x120.png" align ="left"></a>在中国共产党百年之际，纽约华人社区举办了各种“另类庆生”活动，一些团体到纽约中领馆前抬黑棺材、奏哀乐，为中共“送终”；一些团体举办“百年中国?中共百年”100小时系列研讨会，声讨中共；前中国社科院研究人员、华人社区资深记者钟闻所着的《百年较量——美国能否击败共产主义？》也适时出版，一批华人学者文人为此展开研讨。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月05日 9:45 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/4/n13066986.md#1" target="_blank">美前国务院发言人评习近平七一讲话：百年暴政</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/4/n13066986.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/03/GettyImages-1176665473-150x120.jpg" align ="left"></a>在本周四（7月1日）举行的中共成立100周年活动中，中共总书记习近平提到让“外来势力”“头破血流”，引发国际热议。7月4日，前美国国务院发言人摩根·奥塔格斯（Morgan Ortagus）在接受福克斯采访时，评析了习近平的讲话。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月05日 1:26 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/3/n13065867.md#1" target="_blank">【拍案惊奇】习胡合作事未完 红色权贵获特权</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/3/n13065867.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13066112-ebc9ba94872013f3e3bfcd003d1fb6b4-150x120.jpg" align ="left"></a>中共百年 红色权贵成超级富豪 “危险人物”也有特权......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月04日 11:36 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/4/n13065976.md#1" target="_blank">唐青：中共百年 习近平隔空大战“外来势力”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/4/n13065976.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13067010-GettyImages-1233743767-150x120.jpg" align ="left"></a>中共百年党庆引发了一场世界性的舆论战。一方面是中共极力维护自己的合法性，为自己歌功颂德，同时拉拢小兄弟给自己发贺电，撑门面。习近平亲上火线，抨击“外来势力”，并用14亿人民的血肉做长城，要让敌人“头破血流”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月04日 10:34 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/3/n13064395.md#1" target="_blank">田云：中共党庆洗脑片企图掩盖什么？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/3/n13064395.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/02/1702200332252669-150x120.jpg" align ="left"></a>洗脑片称“政治斗争延误了经济建设” ，又称执政前30年“是党领导人民取得巨大成就的30年”，自相矛盾。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月03日 4:07 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/2/n13064269.md#1" target="_blank">【远见快评】泄中共危机？习讲话美军强烈回应</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/2/n13064269.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13064272-f65f05f2e8c76a02629d27eab8beec14-150x120.jpg" align ="left"></a>习近平不提核心功劳，党庆讲话露馅？美军强烈回应；香港惊现自杀式袭击，凸显了中共体制惊人的破坏力。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月03日 8:07 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176114.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf1176114.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf1176114.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
